芬蘭馴鹿雪撬一問

小弟9-10月有2個月al
打算去芬蘭
上網見到有得騎馴鹿車
但就搵唔到係全年有得騎定某幾個月份
有冇巴絲知道9-10月有冇得騎
同埋芬蘭有咩好玩

想知

2個月al返咩工

push

儲假

你想去邊玩先？

多數 聖誕老人村 同 visit inari
上網有晒 時間

聖誕老人村
絲打有冇邊間day tour公司推薦？

老人村唔係好多間姐
我係裡面見到2-3個唔同既husky farm
唔知係咪同公司

Husky同Reindeer都係玩1-3hrs
全部分開計數架 唔會點中伏

至於tour就有d騎鹿去搵極光果d好伏
我都係分番開玩
用車去追 去遠d好d

想問多句 芬蘭有冇邊到有機會睇到狐狸 上網睇相好似好靚